做本地雞要有咩條件?

廣東人做雞要夠火喉 夠新鮮 夠調味?